完美一成熟 唔係人人都食到

完美
一分熟 (Rare) 125°：僅是牛排的表面煎熟呈褐色，內裡的肉微暖，呈血紅色。雙面有過火，封住血水，一刀切下, 應該還會有點血水流出.

完美一成熟

完美一成熟

又有牛牛命案

你諗住分幾日食?

估到有一日你會玩埋壽司

Royal級rare?

放過d牛啦

牛係無辜架

應該分到世界杯決賽

嘩屌 以為係豬手黎

換過把刀啦，一成熟你都要切到用鋸咁

66666巴把聲好好聽

加埋啲笑聲

狗也不屌

今日咁快手 直接出成品？

可能係尋日個舊黎

再唔食曬可能要當傻丟落河餵魚

要幾大勇氣先keep住出

會唔會你件5呎牛排未解完凍，所以焗咁耐都係生

負皮果啲咩料，蚊b 個friend 個id 係6666啊

好慘呀⋯⋯唔好玩食物啦

煎唔熟就咪扮嘢啦